陰公，全部球迷等住睇英超雙恥出醜

般尼 x 狃卡素 2串1

頭場無朗尼唔柒都難

猁市

愛華頓

大大注補狃卡素

樓主補補利物浦好啲
賓帥話哂都利記名帥
點都會俾返兩分薄面

死垃圾

般尼一年主場勁,一年作客勁
下年

柒係無極限既
例如比舊教頭怒炒

利市應該宣佈獨立 整個利超
唔好影衰英超啦

首名入球推薦 : 狃8號

狃狗識唔識射波?

又贏

所以讓左兩分

迷西又然

🤔